根本香港人夠鐘就會自己散，警察打人真係on99策略

依家義士升晒lv，狗狗仲難搞

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！